唔該快啲report呢一個聯署 除咗唔好簽之外 仲要幫手report埋

原因：
發現【假】五大訴求聯署！記住，唔好簽！唔好簽！唔好簽！

對家仲開始用大量嘅Bots洗簽名

第一步 註冊或者登入一個帳號

第二部 拉落中間嗰度 㩒Report a policy violation

第三部 跟著張圖填 然後Submit

下面寫埋Bots Spamming

唔該哂

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

重點：
對家仲開始用大量嘅Bots洗簽名

[緊急分析]法！不！責！眾！

同你個post有關

唔該快啲report呢一個聯署 除咗唔好簽之外 仲要幫手report埋

推

Report a policy violation -
Please choose "misleading content" option
Reason: These 5 demands are different from the original demands stated by the majority of Hongkongers

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

老母眼閪 見到五大於求就簽撚左

加埋 Bots spamming 好唔好?

好！

推，做左

report 左，推

一秒一個 仲要冇頭像

Report a policy violation -
Please choose "misleading content" option
Reason: These 5 demands are different from the original demands stated by the majority of Hongkongers.

Also, there are Bots Spamming.

登
但係我諗佢啲機械人簽好快到目標
個網應該搞唔切

Report a policy violation -
Please choose "misleading content" option

Reason:
These 5 demands are different from the original demands stated by the majority of Hongkongers. Also, there are Bots Spamming.

好彩之前簽的是真。

Google一下 bot spamming
不嬲都有

721 811

Report a policy violation -
Please choose "misleading content" option

Reasons:
These 5 demands are different from the original demands stated by the majority of Hongkongers. Also, there are Bots Spamming.

Pish

push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

依個都需要

幫推

已經report咗misleading

用唔同帳號再舉報多次

已經七萬，我諗我地可以諗定文宣點樣打返依個petition轉頭

reported

Hello,

Thank you for taking the time to report this content. This message has been generated automatically based on the information you have provided. is an open platform and we care about free speech and empowering our users to create the change they want to see. We understand that you feel this petition presents false information, though we are generally not in a position to judge what is true and untrue. However we understand it can be upsetting to see something you don't agree with online, so here are some options you may consider:
You can start a counter petition with your perspective by clicking here:
You can contact the decision maker and ask them to offer a response to share more information about this issue.
You can send us an article that proves the content in this petition is false, which we can pass on to the petition starter if you consent.

We know these options may not apply to every situation, so please respond to this message if you see something else you would like us to look at more closely within the petition.
Thank you,

From US Office/Help Desk

Report 左

👍👍👍

push！！

done

push

樓主~~
你1,2,3,4,5炮找鬼既POST無晒既?? ADMIN刪晒??WHY?